u grad想讀番個surveying degree有咩方法？

小弟想讀番個surveying degree
想做BS依行
但我搵唔到任何方法 除左再考返dse
各位巴打有冇其他方法可以share?

利伸：shitty 垃圾engine水泡科 second up

lm幫推

Non jupas
我諗緊黎緊shitty 畢業去Hku 多個degree
順便轉埋科

有乜咁吸引

巴打 gpa好高？

3.幾 就到5
預計畢業會趺少少

你今年有報non jupas? 應該都就快截止

速大
仲要係polyu award